一風堂 可一不可再

今日去中環蘭桂芳附近間一風堂食野，第一次去，叫左兩個拉麵，一個豚肉飯， 唔夠五分鐘佢拎左碟類似炒芽茶既物體黎，以為前菜，食左三分一大約過左五分鐘，個waiter行過黎話碟炒雜菜你地無叫架喎，跟著收左碟炒雜菜，轉頭俾埋張單我地，計埋我地錢。 火都黎，跟著同佢講你擺低我點知你係咪前菜，未食完收左我地重要計錢，佢話你地食左。 跟著我話咁你拎過碟新既黎俾我地食返。 吊，明明飽到死重要食多碟炒芽菜，on9

呢間升級版味千真係可一不可再

唔通我叫細拉麵，佢俾大拉麵我，食左又要收返大拉麵價。垃圾服務重要收加一，都仲要成條龍排隊，香港人奴性極重

樓主好肉酸 少少錢都係到計 想拎著數

美心集團
好嘢嚟架～

屌你老母人地未食完攞走仲收人錢如果係我開佢波啦

吊你 係為左錢我唔會叫佢炒過碟

唔識upload圖片

你有冇叫你唔知既咩?
仲有佢收果陣你就要制止佢啦

日本食個時覺得好好味 返到黎食真係不了